美國眾議院外交事務委員會就港區國安法召開聽証會

美國眾議院外交事務委員會就港區國安法召開聽証會
02.07.2020 04:20
美國眾議院外交事務委員會就港區國安法召開聽証會，眾議院議長佩洛西說，必須考慮透過經濟懲罰及限制簽証去表達對港區國安法的不滿，並就坐視中國違反人權繼續向總統特朗普追究責任。工黨副主席李卓人透過視像系統發言，指港區國安法摧毀香港的法治，為一國兩制敲響喪鐘。剛退出香港眾志的羅冠聰說，在港區國安法下，一旦被北京列為目標，任何敢於發聲的人都可能面臨監禁，令香港失去講真話的自由。

特朗普煩緊武肺同連任時佩洛西借香港抽水

事實癈侵癈

好事

憤怒鳥
佩洛西
拜登

成班人都夾緊特朗普要對中國出招

事實侵侵係廢

特朗普一直都係得把口，雷聲大雨點小，而且其實當香港係籌碼

咁侵真係乜撚都無做過，次次都係參眾兩院俾佢簽完就算

制裁一鑊比一鑊金
收網唔可以心急

trump成撚日諗住貿易協議！